食屎啦MMA熱

穿心腿都出埋

第一日睇熱狗
都未插眼鈫剪腳踩手算係君子嫁啦

問題係次次都係咁
屌少陣都唔得

黑哨出埋

仲要黑哨

黑個12碼

又黑又mma
全隊斷腳啦仆街臭西波

黑哨

黑埋個12碼

越位都有12碼
屌你老母

屌你老母閪呀熱狗

未行去場邊推鳩愛蛇你仲想點

呢隊西波

英超d球證真係唔專業

有咩球隊可以黑人憎過熱狗

真係無 其實隊最多都係柒 呢隊真係賤狗黎

佢大佬暴聯

講依幾年熱狗真係衰過獌
領隊 球員 球迷都係仆街
領隊支持mma插水
球員全部爛仔又有金身
又多黑哨

猁狗

MMA

球證既事 關我地咩事？

山齊士

下 咁茅但冇紅牌既